# LibreOffice 7.1.4.2 de 32 bits 

LibreOffice 7.1.4.2 de 32 bit DEB compilado por Escuelas Linux, testeado en MX Linux 19, antiX 19 (basados en Debian 10 Buster)

[https://facilitarelsoftwarelibre.blogspot.com/2021/10/libreoffice-7142-de-32-bit-deb-para-debian-10.html](https://facilitarelsoftwarelibre.blogspot.com/2021/10/libreoffice-7142-de-32-bit-deb-para-debian-10.html)
